知名會員老衲衲被狗屌的照片流出

笑撚死

屌你老母

樓主老母被老衲屌

樓主老母俾狗屌

有綠人入一入嚟